% CONCLUSIONI
\begin{frame}
\begin{block}{Conclusioni}
	\begin{center}
	\begin{itemize}
		\item \'E stato sviluppato un codice per ricostruire le propriet\'a della sorgente a partire da spettri di raggi gamma misurati
		\item L'algoritmo mostra {\bf buona stabilit\'a}, come verificato in test di laboratorio
		\item L'algoritmo \'e stato {\bf esteso} per ricostruire gli spettri energetici degli RE
		\item L'applicazione ad ASDEX Upgrade mostra la possibilit\'a di {\bf modificare lo spazio delle velocit\'a runaway} mediante l'applicazione di tecniche di mitigazione
	\end{itemize}
	\end{center}
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{block}{Ricerche Future}
\begin{center}
\begin{itemize}
	\item Studiare sistematicamente l'effetto dei metodi di mitigazione dei fasci RE sulla loro distribuzione di energia
	\item Svolgere misure risolte anche nello spazio della distribuzione delle velocit\'a degli RE mediante un array di rivelatori
\end{itemize}
\end{center}
\end{block}
\end{frame}